笑能死 死獌狗比紐卡數雙殺

收聲啦利狗

又比M朗史達夫吊打

關你能事

同女朋友睇波?

同你老母睇緊

智障冇資格笑我曼

智障都搵3皮幾一個月

樓豬猁

你一燈完就失近柱

推乜能 完場就比人反cup啦垃圾獌

燈到3-1

真名上網

陳辛維

咪屈

收爹啦

智障都睇波